【震驚十四億人民】一名傳銷人員 造成3個城市 共81人感染

吉林今猛增49例無症狀！超級傳播者「1傳81」氣炸網友

2021/01/16 15:12

〔即時新聞／綜合報導〕中國武漢肺炎（新型冠狀病毒病，COVID-19）疫情多點爆發，吉林省先前驚爆有「1傳19」的超級傳播者，今有消息指出，吉林猛增49例無症狀，這名擔任傳銷人員的無症狀感染者目前已造成3個城市共81人感染，多數是60歲以上的老人，引得中國網友紛紛怒酸，「聽課贈雞蛋，臨走送新冠！」

綜合中媒報導，吉林省超級傳播事件持續，今猛增49例無症狀感染者，感染源頭是一名從事傳銷工作的中年男子，此次他從黑龍江省搭火車出發，途經吉林省通化市（61例）、公主嶺市（19例）、松原市（1例）等地，欲推銷老人保健品，甚至為此開班「培訓」，沒想到竟造成3市共81人感染，且患者多為60歲以上的老人，最高齡81歲，包括「學員」與他們的家屬，目前相關排查仍在進行中，確診人數恐持續上升。

對此，中國網友紛紛氣憤表示，「聽課贈雞蛋，臨走送新冠」、「問責地方監管部門，60、70歲還有81歲培訓你個屁啊！要是你們嚴控這種傳銷性質的洗腦授課，這種大規模交叉感染不可能發生！」、「怎麼就要挑春節這個時候！」、「第一眼看以為是吉林省新增這麼多，第二眼看居然是通化市，一個市新增這麼多！」，還有人大酸，「49無症狀感染者，所以是0確診（比讚）」。

也有不少當地民眾憂心忡忡的表示，「本通化人昨天在社區做了全員核酸，結果還沒出呢，估計這不算完」、「通化真的要亂套了，病房醫院都收滿了」、「我爸爸是中心醫院檢驗科的，也就是做核酸的，12號臨時加班，晚上打電話問我昨天都去哪裡了，有疫情了，讓我別亂跑，忙到說不出話」、「關鍵這大通化，各大商場還正常營業呢，身為其中一員的我這即恐慌又折磨」、「通化趕緊封了吧！跑到我們這邊據說2000多號人！」

刁總英明 戰勝疫情 全国清零！
我係唔會信呢D咁既假新聞既！

無症狀大陸咪唔計既咩

好敬業

遲d就會話係香港人

專業傳銷 SELL武漢肺炎

係呀 不過係藍屍